有冇人覺得放假好悶好無聊

琴日去行山爬石
今日去觀塘鳩行
聽日唔知有咩做好
如果返工都知自己要做咩

觀塘洗樓好識嘆

屌 你玩晒啦 番工又話辛苦 放假又話無野做
其實你想點

無聊師

踩單車

我腳仔都軟哂
唉, 老啦

唔知我都好矛盾
依家識放鬆無咁大壓力啦
不過好驚出事我handle唔到
做one man就係咁
又唔係manager級數

唔想租垃圾車踩呀

如果覺得矛盾 其實係潛意識覺得壓力太大
比D時間自己啦 做唔掂揾過份啦 (不過而家辭又無工開) 真係做又死唔做又死

放12日假
除咗落誠哥超市同譚仔買外賣
冇出過街

係呀
唔會自己辭職啦
過唔到試用期再算啦

無女無fd
放假都係返pt

唔想咁辛苦
唔會返pt
除非好好pay